[討論post]

應否focus
1. 拯救義士 / 釋放學生/ 釋放義士
2. 讉責醫管局及警隊、要求交代泄漏病人私隱事件; 要求立即停止, 要求促成該機制者立即請辭
3. 國際動員; 繼續為國際賽局火上加油, Keep them busy, 為香港爭取時間同空間
4. 攞晒所有證據出嚟控告、制裁黑警

1y
2y
3n
4y

push

爭取立例: 凡有關鎮壓行動之控罪中，警方證人蓄意提供虛假陳述者，皆予革職。

自膠 已有妨礙司法公正罪